有無人箍牙好似我咁撚樣

好多人係咁 朋友個仔d牙 小6換完牙生到好疏好似少左幾隻咁 點搞都冇用

寧願有個洞都唔想cool

我要做手術添啦
咁大個仔都未做過咁大手術

因咩而做

臉就黎好番 隻牙真係唔想搞

D骨問題 要cool牙加手術

個醫生都係咁mention